見工有無試過咁?

[好奇一問] 各位手足有無試過見工要比人睇掌紋

睇過腳掌

睇過全身

好正常wor

比佢睇袋底紋

笑左出聲